做左三年IT StartUp, 轉大公司係咪已經不可能

一畢業就做左呢份工，一早就做左三年，
由於startup 人手關係，好多野都一腳踢，
所以儲左一大堆好多元化而好淺既經驗。

PHP, NodeJS, 砌網，
ios swift, android, 上架，cocos2d, 篤manday, qa,
project management, agile, waterflow,
product design,

但時間耐左，想轉下環境，
當我開jobsdb 睇下有咩工。

好似咩都揀唔到咁，
大家既job description 都似乎係需要數年既單一經驗，而instead of 乜都識少少。

但又無理由直接跳番落Junior, 好似自己都唔認自己經驗咁。

你地會點做？ xx

想做果啲照apply ~

第一份工同你差唔多 不過剩係做左一年
但我覺得乜都識d其實係優勢黎

我搵第二份工果時全部有得in既都有offer
但我果時剩係搵AP level
3年經驗應該都係搵SA
情況唔知一唔一樣

做大公司project analyst 都難咩

正解，d requirements 9成係hr 亂鳩咁寫，多數連自己寫緊乜都唔知

如果做vendor咪又係咁

非vendor就

做software dev咪又係咁，全世界轉工都要時間適應嫁啦，唔同tech有幾難pick up呢

domain knowledge重要好多，冇既就算你寫app幾勁都冇柒用，因為唔會寫到舊野岩人用

如果咁冇自信就唔應該轉工住，有料真係唔會怕呢d

反而我覺得你識多野 先容易轉工